華爾街得既野,我陳同佳,一樣得

✌

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

😂😂👌🏻

🤟

係都我先啦

澳門街得嘅陳同佳都得啦

改左名

p牌與9不得內進

打返好D字先啦，「狗」呀